拆左迪士尼嚟起樓有冇得諗？

都有成半個青衣咁大。

拆你老母

其實迪士尼都係有錢人玩意嚟架wo，為左廣大公眾利益，何不拆左佢？

明日迪尼.....
拆左然後政府起公屋但唔係俾香港人住...跟住私樓就繼續高企...

迪士尼真係好垃圾
條女屎忽痕就無左千幾蚊
寧願去海洋公園撚熊貓好過

已經4年無去過迪士尼同海洋公園
同女朋友入一入去就無左一千

都好，順便拆埋海洋公園啦，又少d旅客，又多d地方起樓

你明唔明根本唔係冇地方既問題，你咁樣同起多個人工島冇分別。

屌，你明唔明填海 + 生地變熟地 同 本身係熟地嘅分變？

好撚遠

起賭場啦屌，等窮撚有希望

年年都r到幾張免費飛

因為連登90%係有錢人

填平維港起樓仲好啦，即時解決三隧分流問題，中西區塞車問題同樓價問題

起多幾間馬會仲實際

支持 塞車問題即刻搞掂

拆左海洋公園！！